聯儲局主席鮑威爾：驚閪咩，無通脹！

Powell：我地有deflationary forces呀，人口老化呀，科技進步呀，全球化呀，印錢都唔會有通脹呀，驚閪咩！繼續印錢，繼續龍市！嘰嘰！

難左好多
以往好多次經濟出大事
係死係流動性上

sick啲野

其實美股唯一敵人只係FED 幾時收水
通脹預期升溫 就有trader bet interest 上升 同 銀行股會升 大家可以參考
但距離收水應該有排 1-2年內應該沒問題既

有 inflation?
印錢咪得

Powell：驚閪咩！無通脹！有通脹都唔驚！繼續印！

拜登條陷家鏟派的錢 好像都未落到美國人手上
有左呢筆錢 應該又會炒一輪

起碼疫情受控先會減水喉(MAY夏天 但唔會咁早)

就算係夏天 都講緊仲有2,3個月
2,3個月 除時仲有20-30%可以炒